有無得將舊電腦d file同software過去新電腦？

唔想逐個裝返

你坐左30年監定點

笑撚左

師弟教下我，點搞

師弟定師兄，唔記得左

求救

pish

Mac 機？？

Windows

sysprep 之後 ghost 過去

search 咩keywords有教學？

sysprep ghost

唔識用

clone 機？

點整？

google drive

直接裝個hdd過去咪得

舊電腦仲要用，點算
而且d driver都唔岩啦

你舊hdd 裝去新機，用teracopy 果啲拉哂要啲file去新hdd, 再裝返去舊機

話你知點整又要懶，話唔識
跟step做好難？
唔想搞就咪柒問，比錢人整

咪撚要啦 唔洗換架啦

clone